區選只係嗰個過程！我哋嘅抗爭依然都要繼續！但係真係要認真思考勇武是否要去地下化！

每年嘅區選其實結果都差唔多！唔係話我依家就跪低認輸！我只係講出一個事實！建制咁多年喺各區都樹大根深，用開銀彈政策，洗盡橫手，派紅包嘅派紅包、派福袋嘅派福袋、鄉黑嘅鄉黑。每次區選情況都係一撚樣，冇變過，亦都冇政府部門去糾正過，冇去嚴正執法過，就算證據確鑿，新聞報曬出嚟，都係變咗一般市民茶餘飯後嘅一個話題。依家年青嘅一代在區選冒起，只係換嚟中年或老年嘅年齡層嘅人嘅一句(我都唔識佢又唔知佢係邊個，佢已往都好似冇喺呢區出現過)。官商鄉黑已成一個事實！而且仲係根深蒂固！所以請大家唔好太在意區選嘅輸贏！贏當然係好啦！
但係真係要請大家思考下，以後我哋嘅路向發展要係點，唔好再一盤散沙，大家喺區選出咗力嘅，最後結果未如理想都唔好再去依戀！要思考未來！
純粹係我個人嘅睇法，其實依家運動嘅比例係後勤比 前線多，前線勇武唔係佔好多人，喺依家呢個運動裏面，我覺得我哋唔可以再失去勇武，除非佔大多數嘅後勤逐漸上前線，如果唔係就真係要思考下前線勇武是否要去地下化。
話我分化撚，P牌仔，我都冇所謂，我純粹係覺得如果依家嘅狀況嚟睇前線勇武人員實在太珍貴！唔係話後勤唔重要！
如果入面有講錯嘅野。我喺度講聲對唔住。

自推

p